呢班狗仔狗女知法犯法

現場起碼8個人以上，一人一張告票都幾和味

順利狗舍

你唔知佢地有特權架咩？

拎去問吓PK Tang?

免費take野

私人地方唔計喎